迫力碟尺寸點睇

想換迫力碟＆皮但係唔知買幾大先用到

換brake 碟要睇幾樣野
1. 條鈴內圈size
2. 隻鮑魚最大support 幾大隻碟
3. 你想唔想換橋同hub 頭

1 好易明，有d 人食到隻brake 碟同鈴內圈爭1-2cm, 鍾意隻碟迫爆條鈴既感覺

2 就係每隻鮑魚都有最大可以用到既碟，其實原裝鮑魚都可以換大1-2cm 既碟而唔使搞條橋
用再大d既碟就要換鮑魚

3 原裝鮑魚已經唔夠容納你隻碟的話你就要換鮑魚。除左有d 原廠直上既鮑魚唔使橋之外(例如audi a7可以直上用q7套鮑魚)之外，一般街個d 鮑魚牌子例如AP brembo 都要搭條橋先裝到上車。要留意條橋除非係廠出證明prove 條橋係佢地出之外，其餘土砲橋全部過唔到運吉
另一樣要考慮既係hub 頭，有d 碟個hub 頭同brake 碟係分離既，呢樣運吉好似都過唔到

講真如果你想brake 好d 既話，不如試下換鋼喉先，千幾二千銀如果你滿意就唔使俾皮幾兩皮換鮑魚同碟

有錯請指正，唔係玩左車好耐

Thanks
因為部車二手，隻碟好似食得差唔多要換
如果想知宜家隻碟幾大要點度？定係隻碟有地方刻住？

你都係拎去車房比人搞啦

度隻碟既直徑
275mm,295mm,330mm⋯⋯

我係拎比人搞， 不過自己買唔驚比人用假野當真貨換，同埋呢到多數自己買定平d